DESKTOP用新版FB, 響GROUP入面撳圖, 有冇人咁?

推

有冇人都係咁